話咁快 沙利已被解僱

摩連奴重返車路士

未？

報警

問問題都報警？

記者朋友

永遠有依d on9仔懶好笑

我認真問題 點解好笑？